求助 我依家係咩身份？

同個女仔過大海
用左幾千銀食野book酒店過夜
但係分床訓
訓教嗰陣佢將手機轉去飛行模式
全程淨係搭過膊頭 拖過一兩次手
我算唔算做左佢隻兵

係

知仲問

Btw 飛航模式有咩關係？

唔好俾（人）騷擾

間酒店有wifi 但佢臨訓前睇晒d msg 就轉飛行模式
咁代表d咩 係咪代表佢有咩隱瞞我#fs

想你主動d

知咩事啦咁
千幾蚊拖得兩下手仔

有冇辦法可以有進一步

直接禽過去

過埋大海都無 你覺得仲有？
千幾蚊當跌左啦

埋門一腳都仲上黎請教
使唔使幫你score?

繼續課金

呢幾日想再約佢 佢都推左我
其實本身過大海係約佢聖誕 但係俾佢推早左
有咩方法可以係聖誕果幾日約到佢
錢唔係問題

佢聖誕約左第二個

就係埋門一腳都起唔到腳 先上黎請教

趁佢訓左即刻插佢啦 屌到佢反曬白眼嘔曬白泡

帶佢去LV 買十個袋俾佢

個旅程已經完左
我覺得自己都完左
明明係佢搵我先

結婚先搞野啦 因住被屈強姦

你輸左啦傻仔

世侄你都幾撚戇鳩